\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}


\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Last und Pflicht}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Last und Pflicht}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{25.03.2021}

\begin{document}
\maketitle
\section{Last}
Der Kunde soll innerhalb der Plattform die Möglichkeit haben auf erfassten Drohnenbildern Markierungen(Annotations) zu setzen. Diese sollen als Rechteck, Polygon oder Punkt erfassbar sein.\newline\newline
Jeder Markierung soll ein Name, ``Tag'' sowie Freitext zugeordnet werden können. Diese Markierungen müssen in der bestehenden Datenbank abgespeichert werden und sollen dem Unternehmen auch zum Anlernen von eigenen Bilderkennungsalgorithmen verwendet werden können.

\section{Pflicht}
Das Unternehmen nutzt aktuell Openlayers zur Kartendarstellung, daher ist es naheliegend die Drohnenbilder in Openlayers anzuzeigen und die Zeichenfunktionalitäten der JavaScript-Bibliothek zu verwenden. Daher können die Markierungen auch als GeoJSON in die Datenbank gespeichert werden ohne die Funktionalitäten selbst entwickeln zu müssen.\newline\newline
Die Bilder werden anhand der Breite und Höhe in ``WGS 84 / Pseudo-Mercator'' in Openlayers platziert, Beispielsweise [xmin, ymin, xmax, ymax] hier mit Daten eines 12Megapixelbilds einer DJI Mavic Pro [0, 0, 3648, 5472]. \newline\newline
Abschließend ein Beispiel eines GeoJSONs für eine Markierung auf einem Drohnenbild:
\begin{verbatim}
{
  "type": "FeatureCollection",
  "name": "Beispiel",
  "features": [{
    "type": "Feature",
    "properties": { 
      "id": 1,
      "Name": "BeispielName",
      "Tag": "BeispielTag",
      "Text": "BeispielText"
    }, 
    "geometry": {
      "type": "Polygon", 
      "coordinates": [ [ [ 
        [ 500,  500 ],
        [ 1500, 500 ],
        [ 1500, 1500 ],
        [ 500,  1500 ],
        [ 500,  500 ]
      ] ] ] 
    } 
  }]
}

\end{verbatim}
%Die Lösung wird vollständig in die Seite des Unternehmens integriert. Die grafische Anpassung an die CI durch uns ist im Angebot enthalten. Die aufgerufene Seite spricht einen separaten Webservice an. Dieser kommuniziert über SSL-Verschlüsselungstechnologien, so dass Nutzerdaten und Passwörter optimal geschützt sind. Die separate Nutzerverwaltung unseres Produkts „Auskunft-Online“ ermöglicht es, beliebig viele Nutzer mit verschiedenen Berechtigungsrollen einzurichten.
\end{document}